想買部budet around 8000~10000既打機電腦 認真求list

主要打lol apex 同埋會打類似gta mafia cyberpunk呢類pc game
認真求各位比條list

3600
3060Ti

呢個topic唔得
你應該出去，開返個「依家一萬蚊樓下既機全部係垃坡」，咁既話自然會有人畀list你

開個post都要咁多心計架咩

1 x AMD Ryzen™ 5 5600X
價錢：$2500

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1200

1 x Crucial Ballistix 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - Black
價錢：$700

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$840

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 3060 Ti EAGLE 8GB GDDR6
價錢：$3500

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$600

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$430

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$270

總計: $10,040

前提係無炒價

唔該大佬

巴打，想問下amd想轉intel有咩選擇

等11代 好似3月出

3月有d耐...等唔切..岩岩問左frd叫我買INTEL10700K/10900KF

8k-10k洗撚買到咁高咩
慳返D錢買display卡好過啦
你連3月都等唔切一定要食炒價

利用連登仔鍾意掌人咀既心態, 高章

其實都已經過左10k 依家去到11k 我諗住<12k架啦依家

你意思係display再買高?定咩意思

因為我自己將上面巴打張list既16gb ram加左去32gb